我真係好傷心

已經用活動塞滿哂自己，人地話專注其他野會易忘記一個人。但每次聽幻愛我都哭崩控制唔到自己情緒

冇咁快會忘記到
我都好多年仲成日發夢見到ex

最心痛係知佢有仔，仲成日上人屋企

唔使強逼自己忘記，要學識同回憶相處

Not easy to do as she lived with me before

好痛，真係好似比刀插落個心咁，佢已經好憎我，我曾幻想佢會返黎搵我。我能夠做既只係扮無野繼續生活。到某年某日，佢 我搵對方可能有好微既機會，但抱望唔大，佢係我最愛既女朋友但又無好好珍惜

真係好痛, 我地男人, 個個都係咁, 有既時候唔珍惜,
依家無左先黎後悔。
雖然遲左, 雖然機會微, 可能會把握到呢個機會, 心痛係懲罰, 等我地可以記住

係，我無左先後悔先打算做好再珍惜，可惜一切已經太遲。

點解會散

唉
散咗四年
見住佢又拍咗兩次拖

因為當時我份工就比人炒，煩緊無理佢，發我脾氣我就講分手。但佢發脾氣原因係因為見到我識左一啲之前唔認識既人出去食飯(無做曖味同出軌)，哩個係我習慣，想同唔識既人傾下自己同聽人地既野。好耐之前試過有曖味過，但之前一個都無。我就因為咁佢係tinder 識左第二個，分左手十日都無佢就同左人一齊，我十二號搵哂工，簽哂合約搵返佢已經太遲。再者我情緒病之前成日罵佢，雖然養佢買野比佢，但我知對於一個十九二十既女黎講唔係要喱啲。當我反省過後想對返佢好啲佢都揀新仔。我明既，佢點會博我仲對佢好唔好，同人地型，新鮮感，幾耐都假。條仔對佢好過我都走啦。何況型啲，不過我靚仔好多好無，我有事業上進個種黎，但唔係佢要既咯

點解一個月前佢仲話好鍾意我，一個月後移情別戀仲憎埋我。。。

你玩得交友apps 仲想人真心對你？

玩交友app真係交友 同人無壓力傾計。又唔係同人曖味同fun

佢以前曾經有次分手打左130個電話比我，喊哂口叫我唔好分，其實個次心軟

咁你覺得佢係咪可以大方到比你玩

一齊左幾耐?

年半

傻的嗎，冇咗就唔好搞住人啦，好地地響你身邊果時又當人冇到。

我睇開左，接受然後會忘記佢